uFinance 賣左比 UA 之後係咪收左皮？

上年中聽到有學生會借uFinance
好似比 UA 收購左之後就無咩人再申請

另外有間zwap 係咪唔check TU?

利申：想借2蚊坐巴士